人越大好似越少可以傾心事既朋友

唔係冇朋友, 而係打開個whatsapp都唔知可以同邊個講, 有D熟既, 就識左好多年, 對我有固定印象, 舉個例, 我係李家誠, 比人呃左幾千蚊唔開心想搵人傾, 但佢地覺得我好有錢, 多數都係"屌 你咁有錢 講經咩, 唔好晒命啦" 之後就end topic... 根本就傾唔到落去
有D冇咁熟既又未去到可以傾心事, 或者未想比佢知自己咁多野, 而且唔熟搵佢傾又好似好怪咁

上黎講 呢到大把人肯聼

有時搵陌生人傾仲好
俾既意見都客觀d

我都知呢度好多兄絲 手足都願意聽願意傾
但有時有D野唔方便係度講, 例如感情問題, 如果另一半都有上黎既就奶野

琴晚失眠, 打開個whatsapp發覺根本冇人傾到, 有種莫名其妙既空虛感, 如果係吹雞食飯飲酒就搵到一村人, 但係想傾心事, 真係好難

我都想知係我自己問題定點, 我係一個極度悲觀主義者, 成日鑽牛角尖, 明知街口就已經見到前面係挖頭路, 唔行到盡頭見到冇路行都唔心息果種

同意 起馬冇左主觀印象, 但除左post上黎, 又邊度搵個肯聽肯傾既陌生人

I know that feel bro

個post沉晒都有人覆
巴打幾歲? 我31

同你差唔多

前幾日試左個ON9方法, 幫襯D幾舊水陪食飯既PTGF, 搵個年齡大小小廿幾歲有腦既, 又比想像中好傾, 3唔識7咩都同佢講晒, 講完拍拍羅友走人, 舒服晒, 佢話10個有9個幫襯佢都係訴苦